原來林鄭當面串鳩過侵侵？？

話哂香港
都知嘅

得罪方丈

習鄭月娥

凸個頭出嚟

當時侵係唔係用廣東話同佢講：可唔可以講英文？

你邊撚個牙 淋病？ 未聽過

做乜叫侵侵做Mr president
你好想做美國人咩

年年考第一既人就係有呢種自大

侵侵：你邊位呀？

正所謂，公道自在人心

Trump 木無表情： that's great

聽笑話 盡量笑得不勉強

我望鏡 愁雲密佈我面上

唔使扮啦五毛

that's great, 侵侵型撚到